日本派遣家政婦的恐怖遭遇：變態屋主全裸看AV

近年有許多APP能夠幫忙媒合各式各樣的承攬業務，任何人都能輕鬆花錢請人幫忙解決問題，想要兼職的人也能找到賺錢機會，好比餐飲外送服務就是其中之一。然而這種服務型態經常因為雙方互不相識，導致容易引發誤會或是衍生出犯罪行為。最近日本媒體就爆料一個媒合代做家事的APP發生了誇張的事件，一位獨居男人請來家政婦幫忙清理房間，結果竟然當著人家的面全裸看起A片！即使這位家政婦報警也回報了APP客服，卻都沒有得到滿意的答覆啊……

日本網路媒體「Business Insider Japan」最近爆料一個媒合家事派遣服務的APP「CaSy」暗藏性犯罪的風險，引發網友們高度關注。這個APP會派遣經過基礎訓練的家事專家，幫忙客人做菜或者進行居家清潔工作。然而今年有一位3x歲女性被派到獨居男性家中打掃，卻碰上了相當誇張的事件……

「2020年9月15日下午２點半，3x歲的N小姐作為CaSy的家政婦前往一位獨居男性家中。CaSy是一個能夠媒合承攬業務的平台，只要有人希望幫忙打掃家中或者做其他家事，CaSy就會派人前往。」

「N小姐到場之後才發現室內隔間和事前說的不一樣，是一間套房，而且屋內是可能有好幾年沒清掃過的狀態。」

CaSy這個平台需要客人自己準備基本的打掃用具，而這位客人是第一次使用CaSy，似乎不知道這項規定，家中只有一台小型吸塵器。由於客人連碗盤都沒洗，N小姐只好請客人幫忙準備洗碗精和菜瓜布。以為好不容易可以開始打掃了，惡夢才正要開始……

「男性客人突然在沒有脫衣室的３坪套房內脫個精光準備洗澡，嚇壞了N小姐。不過N小姐此時驚嚇歸驚嚇，還是背對著浴室埋頭打掃，直到那位男性只在腰間纏著一條毛巾走出浴室，竟然開始看起AV了。」

「N小姐或許此時就該逃離了，然而她不知道該怎麼辦，只好背對著客人摺起衣服。然後N小姐突然察覺男性試圖靠過來向自己搭話，原本在腰間的毛巾已經不見，直接全裸站在自己的眼前。N小姐只能假裝不在意對方全裸一邊回話，然而對方卻不斷逼近。」

「N小姐先請男性客人幫忙拿吸塵器過來，一時化解了危機……想不到對方接下來竟然一邊自慰一邊逼近，N小姐總算受不了，說出『我會連絡公司』然後逃出了套房。」

「N小姐先打電話給CaSy，然後自行決定報案，於是就搭警車前往警察局做了３個小時筆錄和手續。警察說由於客人是在自家做那些事情，並不構成公然猥褻，除非構成妨害業務才能成案。N小姐在回家途中又接到警察的電話，警察說他們已經警告那位客人，這次的事情就到此為止。N小姐告訴警察她無法接受，但是警察認為N小姐只是單純目擊那些行為罷了……」

「N小姐說CaSy的應對很模稜兩可，一開始想要打公司電話還一直打不通，好不容易打通了，問公司『我究竟什麼時候離開才對？客人開始看AV的時候就該走嗎？』公司回答『有些人就不在意客人看AV，視個人情況而定。』」

間公司都幾仆街。邊撚個會不在意，麻甩佬都驚到跑走啦

如果係香港應該都唔犯法

篇文衰在無講埋個獨居男性幾多歲

Gay 佬例外

應睇緊全裸家政婦系列

日本派 遣家 政婦

日本 派遣家 政婦

日本 派遣 家政婦

邊個會唔在意陌生人响你面前打飛機！睇AV!

就算friend 都好奇怪啦。。。

又唔係佢全裸 人地喺屋企全裸都唔得

似曾相識AV劇情